disney可唔可以創造一個出軌嘅princess

我地出軌師嘅權益都要被關注

離婚嘅princess都唔錯

應該以你為藍圖去設計

王子
但係偷偷地出去做緊鴨

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個齊齊瞓
七個矮仔 𢲡住七碌棍
齊齊圍住雪姑喺度un un un

anna算唔算出軌

要先同白人王子離婚
然後發現自己想做變性人
變左性做男人之後 又發現自己想做同性戀者
然後同咗個黑人男人結婚 再領養小朋友
一家三口去中國新疆旅行

樓主同我pin呢個唔該

痴線

disney睇黎disney好快派人聯絡你

你咪樓主囉 恥笑開始

屌唔記得轉返ac

你漏咗
係性別障礙嘅黑人男人

仲要癡肥嘅

雙性人
有女性生殖器官但係有睪丸

一定hit過Frozen

咁樣有少少over 男主角(女主角I mean) 本身都已經有啲障礙
但我認同樓上建議 新老公應該係癡肥 但全世界都覺得佢好靚仔
帶出「Plus Size都可以係美」呢種好emancipative嘅觀念

打返中文

我悲鳴緊